Save HK藍絲：今日返工放工都好塞車，係咪因為有好多巴士司機都按章工作做成呢

屙屎唔出都係

日撚日都塞架啦 係私家車塞撚住晒